領展喺TWITTER出咗將軍澳當晚CCTV片!

由於公眾廣泛關注，領展發布尚德停車場A的2樓有關閉路電視片段。為保障個人私隱，片段內部分人士的面容已經電腦效果遮蓋。C30 0038-0138 0037-0110 LINK REIT 領展 (@LINKREITHK) November 6, 2019

由於公眾廣泛關注，領展發布尚德停車場A的3樓有關閉路電視片段。為保障個人私隱，片段內部分人士的面容已經電腦效果遮蓋。C34 0039-0139 2330-0039 0039-0139 2339_0039 LINK REIT 領展 (@LINKREITHK) November 6, 2019

睇唔到?

11月9日：7區開花！香港人反抗！

竟然係twitter

C30 CCTV 係最應該影到事發經過，因為對正墜下位置！

Push

推

lm收工睇

Video processing 過哂啦
罷睇

唔好下下話人剪片,好多車場老閉唔係覆蓋曬D位

咩撚都屌個d真係懷疑係鬼 放又屌唔放又屌

乜野可疑位你都未搵到就話人剪片

C35 至真!

由於公眾廣泛關注，領展發布尚德停車場A的3樓有關閉路電視片段。為保障個人私隱，片段內部分人士的面容已經電腦效果遮蓋。
C34 0039-0139
C34 2330-0039
C35 0039-0139
C35 2339_0039

push